有冇人冇朋友圈，識落嘅朋友都係單對單？

人大左先開始好憎各類圈子...明明大家興趣話題都差好遠但係有夾硬一齊傾計食飯..
寧願每個範疇都有一至兩個好朋友 咁樣反而簡單好多

每個範疇一個好朋友都唔簡單了

我只想要一個好朋友